法國而加d 人係唔係都話好尷尬

成班傻鳩咁學人跟風